深圳真係有咁好玩咩？

一兩年前同班fd出街，久唔久都會有一兩條友話不如返深圳玩，dup骨食野兩日一夜咁，我好多次都是拒絕的。。

到而家約班fd，已經變左隔兩星期就返一次深圳，我就到而家都好堅決唔返，搞到佢地開始慢慢疏遠我 乜深圳真係有咁好玩咩？ 我係咪應該都要跟佢地返去。。。

去下咪知 又唔係叫你奶共

邪骨

我同我啲fd揼咗20年
呢幾年又貴又差已經冇去
以前皇室埋單先150蚊人仔(hkd130)有找。
福建城，溫州城先50蚊人仔(hkd4x)
以前啲骨妹17~18歲，而家就27~28歲
而家深圳真係唔知玩乜

完全唔覺有咩好玩...深圳玩到既野...香港都一樣玩到
係唔明香港有某部份人會覺得過個關...話會有種放假抖抖...吃喝玩樂既感覺wo
個人覺得呢種感覺同入赤柱西貢...搭船去離島唔知有咩分別

利申: 身邊好多fd都係咁...男既叫雞...女既就飲乜撚野茶又唔知做乜鳩野魚...ON撚鳩

不嬲連回鄉證都冇
工作關係拎咗先跟fd去一次深圳
真心覺得大陸好撚on9
1. 嚴重鼻敏感患者，一去到已經覺得賴野
夜晚呻鼻涕係黑色既
2. 去餐廳食飯，正常火鍋店，大大隻曱甴喺我隔離d人(包括我d fd) 完全唔當一回事
d大陸佬食食下就咁吐痰落餐廳地下
3. 地鐵好多機買飛只用得支那寶同微信， 好少機有cash, 但係地鐵站network差到連唔到，要最揾職員幫手
4. 的士唔收cash, 朝早fd未起身我冇支那寶， 好多地方早餐話唔收cash, 搞咗幾耐先揾到野食
5. 上唔到google fb ig wtsapp原來我真係唔掂
最後我發現按摩食劣食呢d低級野同班fd都唔啱我
疏遠埋
除左工作冇辦法真係唔會走上大陸

香港玩到，不過貴好多
2日1夜，揼骨唱k食乜魚飲乜茶，幾百蚊搞掂

CALL G

6.大陸地方硬係有種臭味，唔知係我多心定點

有陣口水味好撚污遭核突

Real HKers dont go big6

上面揼骨抵，不過最好自己係骨精，知道手勢好唔好
我就上去做西裝，平過香港
少朋友上去，所以冇乜機會上去食野

大把香港人特登去東京迪士尼

空氣極差
食物超油
留係香港仲好

唱k : 大陸空間大，冇得好講
揼骨 : 空間冇得講，技師個樣一樣冇得講，但講手骨，香港好過大陸。
火煱飲茶 : 而家呢一代係咪唔知大陸啲食材有幾痴線
以前返大陸食火煱。成日屌香港點解冇咁好食? 之後大陸就爆咗一滴香同瞿粟
以前大陸食碗豆腐花覺得點解香港冇咁好食咁好口感。之後新聞報塑化劑

呢幾年變得好快, 開咗好多餐廳, 新商場
以前冇 喜茶, 探魚, 桂滿隴 , 八合里.
地鐵版圖越來越多站, 發展得好快.
揼骨小費越來越貴.

以前深圳行東門, 依家去大商場. 商業區中產地段. 完全唔同.
成日見到班學生, 約班FD, 情侶上大陸. 上去唱K , 食野.
好奇怪 連登呢到咁多負評, 即係果班學生好少上連登

每去一年命都短幾年

其實唔差, 唔好人反你又反
好唔好要自己想過去先知
利申上過, 覺得唔錯, 幾個月返去玩一玩都好

唔好返上去深圳揼骨千祈唔好上 大陸骨場員工夾埋小偷專做香港客 唔係一兩間係好多間都係 尤其羅湖區正骨過夜客 有骨場猖狂到落迷藥 專揀香港客落手 絲打更加要小心

你要有個目標, 唔係上去真係無癮,
例如,
你想去號稱世界最大有3萬幾呎, 烘焙麵包舖,
桂滿隴 西湖船宴食個環境.
上去修甲, 按摩.
如果冇興趣, 你陪班FD 去, 真係唔好去. 會好悶. 感覺好難受
呢D 叫唔啱 channel.
重有呢到唔比講大陸野, 一講就反枱
唔好比呢班人影響到你, 你試吓上去食吓野.
腸胃唔好要小心食野, 好似八合里牛肉好似冇洗過, 直接切咗打邊爐, 唔係人人受得..
唔啱就唔好上去. 完

係真係有 咸菜味
而家高鐵站都聞到

似係班骨妹冇人接手 揼左咁多年都係嗰批

我都唔明有咩好玩
小學個陣個印像都係買野平食野平但無乜質素同埋好好好好污糟

你要知道幾多香港讀書嘅雙非學童。
仲要加埋班蝗母兒童。
大陸真係見好多香港校服學生周街走

lm

其實唔係深圳好玩,係香港悶
特別係消費式個種娛樂,香港有幾多選擇？
全街都係得返藥房金鋪地產, 玩條春

簡單啲講因為窮
有錢根本香港大把野玩
大陸人湧住去其他地方，港豬就一堆咁返去食元素週期表

真 深圳商場無藥房 仲要無人拖喼

你D friend隔個星期就返去咁癲，其實來來去去咪又係嗰啲打卡鋪頭
間唔中食下就OK，長時間咁樣食我都驚會有病

其實香港係因為人太多
好多fd以前放假會出來玩
但宜家去邊都咁多人
直情唔想出街
最慘係連行山都要排隊
佢哋講得出話唔想留喺香港
想有啲放假嘅氣色呢句其實都幾可悲
即係代表喺香港
放假都唔似放假
成個城市感覺太壓抑
唔怪得啲人會寧願星期五/六飛台灣/日本/泰國
星期日返來咁辛苦
都唔願意留喺香港

睇見班人用「返去」形容
就知支那賤種DNA入晒血

其他大部分認同，但空氣質素都有得好講真係
最多係多火車頭，咩鼻涕變黑色真係on9
同大陸d憤青屈外國危險有咩分別

性價比好香港少少，但係係劣質

試下咪知
唔親眼望下點知邊樣好邊樣壞

去出火一百蚊射一次精爽死又可以渣波

窮撚冇錢咪去支那深圳玩

抵死啦
有多幾單仲好，等你班死港哩去的咁開心呀拿

新聞都成日報大陸啲食品有幾撚劣
又地溝油又假肉又瘟豬
廢老以前上去玩開冇得計
但班90後00後好似仲唔識死咁成日上去玩
飲埋啲勁重糖化學茶
食啲勁油既火鍋，雖然佢地話又有變面睇又有腳底按摩又有生果盤送
唔怪得政府咁落力推大灣區

高地價害死香港
乜撚都大集團
你以為係啲獨特料理屌你老母原來又美心開既
出街食細鋪冇乜選擇

識兩個深圳妹覺得深圳比起香港悶好多
講真，我覺得只係你對住個地方太耐，就會想有岀城嘅feel。第一次去咪覺得呀新奇有趣，去得多深圳都悶啦⋯⋯

你以前啲骨妹大個左喇嘛

佢地仲停留緊係一返上去就即刻俾人打荷包果個年代，每個人都有自己選擇既權利，鐘意咪返，唔鐘意返咪算，代表唔倒咩既。

的確一上到去d氛圍同香港係唔同，d建築d馬路d人睇落都無香港咁好，不過同樣價錢唔同享受，100蚊人仔上面可能食垃圾，但係香港何嘗唔係呢，唔見得香港商人做生意有幾正直，兩個人幾舊水飲餐茶，情人節成千蚊食個二人餐既餐廳我都做過，唔高級，但唔算低檔啦我諗。果欄送黎果d蔬果個發泡膠箱又咪係簡體字，用既上至豬牛羊肉魚，下至面粉油鹽醬醋邊一樣同大陸脫離倒關係？無。返大陸食既係黑心食品，係香港就無只不過係你一廂情願自我感覺良好姐。

我搭多程車，起碼唔洗聽倒：阿聲 你落得單未呢？ 同埋 唔洗繁忙時段需要搭檯囉。老實講我出黎消費唔代表係大爺，但亦唔代表我要受你氣喎。

我相信好多人唔留港消費同香港服務質素食物水平有好大瓜葛，間奈雪同喜茶人地起碼係笑住遞杯野俾你，仲擺個牌如果唔好飲一定係佢地錯，對唔住，樂意換過杯俾你。香港？買杯台式飲品連八達通都無得用，無位坐就更加唔洗講，個收銀西口西面死老豆咁款，杯野幾天然都假啦，更何況 間天乜乜茶 貢乜 乜腳亭 陣茶味同奶味假撚到啊，間唔記得叫西喜茶定南喜茶還是北喜茶仲抄鳩人添，吹漲

聽十個有八個都話大陸地方有陣屎味

咪咁誇張

食野點解會想食細舖
又唔係會特別平，又多伏

呢種感覺同入赤柱西貢...搭船去離島唔知有咩分別。分別很大 HK優質好多 而且可以揸車去

港哩仲停留緊十年前咁

深圳宜家多左好多靚既食肆，k房大又平。 唔該咪學埋強國憤青9up

上唔到google fb ig wtsapp原來我真係唔掂～ 其實已經上到 有啲台

番去只為唱k
香港d k而家歌又唔齊，價錢又貴，地方又細

全部都是HK好好多～

大把大6人特登去東京迪士尼～

吹撚到

大陸商場個d k 房幾好， 有時口痕可愛唱一陣

成個post 最岩聽呢個
早排工作需要去過大約十次
一開始係驚訝個轉變 始終對上一次上去已經好幾年通街無cam年代
而家多左xx茶，商場靚左，多左野食 周街cam,乾淨左 加埋地方大嘅優勢
但一切黎自好奇同新鮮
至少我係
已經厭左

只要用香港卡包括所有香港買既太空卡就經全上到

你地去深圳玩通常book邊度酒店
唔知點入手

去多d

內容合格～但你的選擇導致你有這種情況。我可以用合理$得到合理服務 你找 不適當的 自然會這樣

趁珠海未劣化要去好而家去啦
過多兩年又好似深圳咁垃撚圾

又貴又唔抵玩

元素週期表大放題題

你咪唔好番囉～ 你咪繼續退步囉～

探魚，喜茶， 酸菜魚， 奈雪之茶， 綠茶（杭洲菜）

潮洲牛肉火鍋，重慶老印象火鍋， 咁正都無食過！？

不知所謂既90後！

你留係香港食大快活啦！

這是進步？～

你試下星期日入赤柱西貢
多人到on9
香港太迫了
完全抖唔到
你星期日搵間露天cafe係人少少可以慢慢坐低吹水既黎睇下

有冇名

去得深圳玩嘅香港人個腦都有問題啦講真
食嘢乜柒海底撈探魚個啲都係食調味料多過食個食材
飲埋啲閪茶又係俾狗飲嘅，成班大陸豬死都要死過嚟香港食正常食物買正常嘢，班弱智就走過去深圳食屎
細心留意下周圍會去嘅人就會發現好多都其實係蝗種

香港俾大陸超越唔係無原因

平者
你自己都知香港租貴
果面地大 自然成本仁

每星期都食木屋燒

又平又正

啲死港豬on99話果度平啲嘢又好食
成班都垃撚圾人哋加咗咩你都唔知啦on9仔
香港人真係好撚反智死要上大陸食嘢
大陸人就死嚟香港買嘢

問下啲戇鳩00後

或者班00後無受過殖民地思想影響咪覺得支那好好

邊係得00後去，唔好老屎忽心態
身邊大把80 90 後去

利申 十幾年無去過中國

而家啲17，8歲去整容，去夜總會識女仔拉客，計埋坐枱淨飲酒一個月輕鬆7，8萬。
骨妹又要打飛機又要哄客又要比客約屌閪又要跑公司數都無呢個收入

Inconvenient truth
真心mode
其實返大陸係香港人消費力下降左
如果講進口商品大陸暫時仲好多關税
正如香港生果平靚正屌打大陸

但大陸點解平好過香港
一字既之曰 平
香港的高級餐廳性價比仍然屌打香港
日本餐西餐直頭屌打
試下lunch 食個Harlan 或者wooloowooloo

但香港人多左中意食咩川菜之類
真心全大陸食材
咁實味道唔夠正宗
仲有油咁貴唔會捨得落比你

但香港大陸個分界線應該在600-800per head
當過左呢個range既日本野或西餐
（因為開始用真正進口食物）
大陸係完敗

唔講咁遠
連茶記都完敗
點解
因為花奶紅茶都係進口

香港除左地方細之外 無野係輸比大陸

講到香港無周期元素表咁
你估食環署真係間間都同你驗
個個老闆都咁有良心？
驗得來大把都執左轉左名啦

香港大把舖頭咪又係大陸入貨
你睇東張早排先踢爆連大酒樓集團d食材都係搵水貨客走落來香港
以為賣得貴過大陸就安全
兒登仔知唔知香港開間舖幾多成收入係攞左來交租

想食得安全自己種自己煮就最安全啦

其實因為香港人個薪金停滯左
二十年前同呢家無分別

以前股票賺到錢就食餐好 因為唔洗煩太多供樓
而家煩租樓

日本人主理的日本餐廳
鬼佬主理的西餐廳
好放心

大快活= 退步 《～～～ 成班廢老，師奶 社會loser 集中地

以前人仔仲低水果時就好玩
而家深圳同香港其實唔差得太遠
物價分分鐘高過香港都有

但地方真係大啲 人少啲 條街好行啲
但係果邊行 感覺仲少大陸人過香港
更加有生活既感覺
起碼你行行下商場真係有位俾你坐先
啲野食其實唔係好食,但坐落舒服過香港幾十倍

呢樣真 見到香港周街都係人真係無曬mood 就算係行商場 係大陸行都舒服d 無咩人, 因為d人落曬黎

去＝振興當地經濟＝支持當地垃圾文化＝奶共

APP 去哪儿

西多士幾好

租金點都唔會過香港

ig 大把後生女去

你就起屋企上連登

屋企住得落
搭狗鐵去羅湖來差唔多要成三個半鐘
去過兩三次
試過dup骨唱k
但覺得唔值我山長水遠去

睇住佢變

由笑大陸西到勁返深圳
由肌斷食食嘢懶健康
到依家探魚呀乜茶物茶呀

D fd成日話服務態度好過香港又平喎
但係基於原則都唔會返去玩

好撚好玩

上過去，唔啱我玩

所以中國人黎香港 話振興香港經濟係岩

睇呢個post笑撚死
理得佢好唔好玩姐
係唔想畀錢佢賺咋嘛

香港人真係好自大
5-6年前我都同你一樣以為香港乜都好過大陸

中國人口基數太大，同一種邏輯唔work

就係人口基數大 你咁講更加唔岩

大把日本人特登去香港迪士尼啦

川菜根本就劣食

唔係話深圳好好，但最重要上面有一樣野叫“空間”呀！！

你食開邊到ge川菜先？譚仔？

平日上去商場可以感受冇乜蝗嘅生活, 唔似香港日日都禁多人

呢條死肥閪真係好撚煩
扮撚曬食家咁

最奇係忽然變咗西dorsi
之前明明又話好憎大陸

淨係條街闊 商場大 行步路唔會撞人己經勝

真係幾好玩, 屌完就算

呢條豬閪講大陸閪都係鳩up，你竟然認真
佢博存在感姐

平心而論
無乜特別好玩, 但就同香港唔同,
食嘢係平d , 味道都多元化d,
但要抵受衛生同化學嘢, 唔食太多應該無事
k 房係大d 平d, 商場空間大d 賣嘢平d,
但計返搭車時間同錢 又唔係真係咁抵玩
溝吓大陸妹都幾好玩, 係open d, 靚d, 身材好d
但要識得適當時候抽離

喺香港聽到蝗語都憎啦
仲要特登返去？

野食：大陸野食係好食過同平過香港，同樣野食香港貴50-100%，但香港野食既特色就係翻熱雪藏野，好多狗都唔屌，好食果啲又要排到on9，或者貴到傻。屌大陸食物果啲人食下太二酸菜魚果啲，一味淨係屌人地落左化學野，好食又唔抵得，香港啲雪藏肉同調味料咪又係大陸黎

揼骨：大陸係淨係贏個環境，而家大陸揼骨都好貴，加埋貼士差唔多同香港同價

淫野：大陸而家普遍囡囡質素都差左，正果啲都唔平，平過香港，但要冒住俾人行政拘留既風險

娛樂：香港真係冇咩娛樂可言，咩都貴，睇場戲都要成舊水，唱個k按人頭都要二百蚊個，但我都唔太清楚大陸有咩好玩，所以都評論唔到。

總括黎講，香港野食做好啲，我剪爛張回鄉証又點話

地方大好多

係咪收左錢

最憎幾乎全部支那保

大家都係講事實
生果海鮮頂級野要靠水客運上去
重要可能掉換

以前做研究要返大陸深圳入器材
覺得多人到仆街 同香港一樣抖唔到氣咁
野食有時候係特別少少 但又無我自己煮咁好食

唔覺
唔知
咁佢都有彈
但依家去得密到好似西dorsi咁

好唔好玩唔評論
但商場黎講深圳同香港賣一樣既野
但反而少人過香港

呢個憎
反正你唔出香港都週圍大陸人
返到大陸反而好似仲少左

唔好on9
早幾日去華潤萬象誠品食撈王, 個商場又大又新又光猛, 樓底高唔會焗促
間撈王超好食唔洗講, 我哋兩個人都比4人枱,兩邊枱之間走廊位勁闊一d都唔會逼, 比起上次佐敦食倫哥, 密密麻麻排到大學canteen咁同隔離枱痴住食完全冇得比
地下乾淨過大部份香港中價火鍋, 服務一流, 賣單都係250人仔, 試過真係冇得返轉頭

杭州

我憎在佢對人民監控嗰種唔自由
有d大陸同事要微信聯絡 同我地講唔好打邊d字呀會封戶
唔撚係掛，即係乜都比佢睇實晒
搭過地鐵都要過安檢 即係表示咩 即係呢個國家好撚危險囉
唔知幾時有d小數民族走落黎斬人囉
嗰兩條傻西朋友仲讚大陸依家真係好呀，地鐵咁多保安有咩事都可以有人幫
呢d 1984 先會出現既國家
去完獵奇一次就算

每次有人屌港青鍾意上深圳消費=奶共，我都會問：其實新加坡人都好鍾意放假上新山玩，咁佢地係咪奶緊馬哈迪個黨？

問ming仔

一早話佢博出位
果陣會比人話5毛

香港500任砌和牛
深圳都屌打佢啦

假膠？美國歐洲都要防檢啦

而家大陸真係進步左好多

一定要食木屋燒
正到爆
又平

人地講緊點樣討厭人民質素
行過街都要比人用支那寶track住
用微信會比人gup住
空氣點污糟
點討厭佢d操控人既手段令遊客討厭
你就仲講緊d商場點大d野幾好食
嘥撚氣 繼續返大陸食元素表啦
淨係識飲識食既人講其他野都係嘥氣架啦

全部口腔期

我喺英國返黎
搭咁多次地鐵未見過要安檢囉

平野香港實輸
但正野就

好多垃圾淨係識講飲飲食食
唔去就話香港人退步
真係垃撚圾

深圳D人好多有錢人
所以發展其實真係慢慢超越香港
仲覺得自己香港個班特別優勝個邊真係睇下出邊個世界大環境先啦

一至兩個月去一次 會同唔同fd去
多數11點左右過到去食lunch 之後行商場/唱k/揼骨/按腳
去左6點幾就dinner 夜晚可能行下超市

深圳食野平好多
八合里打邊爐成日食 清水湯底冇加料掛
食過其他鋪頭 覺得所有鋪頭既蕃茄湯底都係勁化學

商場好多類似/抄muji既鋪 衫既款式都差唔多
素色簡單款 但就平muji好多 一件短tee $50左右
如果唔介意牌子既幾好

唱k rmb$50 一間4人房由12nn唱去7pm

上面有巴打話過左關有放假feel
其實都真係有咁既感覺
過關前係同老細講weekend out town
換埋張大陸電話卡 就可以唔應公司whatsapp

其實班兒登仔話咩窮撚先返去
我想講我一d都唔覺深圳平得去邊
去大商場食野
閒閒地人均消費都100幾人仔啦
咪同香港一撚樣
深圳得一樣可取之處 就係唱k
房價計算 又大格局又舒服
其他食野 行街我覺得同香港差不多

基本上得飲飲食食冇野好玩
食係唔錯嘅,但未至於要成日上去,一年去一兩次都可以嘅

係香港食一個同深圳差唔多既麻辣火鍋
價錢香港要3倍左右

深圳咁好 咁D大陸哩落香港做乜鳩

5舊水任砌真和牛？
又係到自我感覺良好

你無撚野呀，拎日本同深圳比？

我又冇揼邪骨果d

其實講一樣野，已經好吸引

中國大媽 邊度最多？
香港最多，深圳只會見到後生女，無大媽

唱k黎講 大陸>香港

香港neway 貴 歌又少 個場又細又污糟

Btw 大陸d音質靚d 但得兩支咪

剩係而家港鐵嘅東鐵綫，特別係舊車(非日本製造子彈頭)，都有一陣酸縮臭味，市區綫係聞唔到...

人地有農場證書 日本有牧場

玩女人

我覺得去睇下啲天然景點/古蹟係唔錯嘅，大陸的確有好多（保養成點就唔評論）

但係去深圳飲飲食食真係不了，見啲friend 間中就上去玩一日，我情願留返去旅行洗/係香港食好啲

連登仔嘅世界係得叫雞

其實我係最諗唔通，係身邊好多人日日話「香港價值已死」、「反對中共打壓香港」、「生於亂世點點點」，但呢班人亦係最熱衷上上面飲飲食食既一群。講到飲奶茶、食火鍋、邊到有得玩、搭咩車去邊到，好像如數家珍咁，對香港佢地都無咁熟。

無錯，大陸而家係吃喝玩樂上既野，係比香港優勝，人地種類多，地方大，服務又好。但我自己始終對大陸既野無乜信心，一上到去亦唔覺有舒適既感覺，相比之下，其實自己放假更喜歡去下香港郊區、海邊，靜靜地仲舒服，某D地方至少有少許置身外國既感覺。同埋，自己唔中意被人label為「成日上大陸既人」。

大陸連水都臭過人
以前同屋企人番鄉下我會帶幾枝大嘅水番去飲

岩
同淨係識飲識食嘅人講都晒氣
豬係咁撚樣

簡單d講，就係你覺得人地笑住比盤屎你你都覺得無問題
起碼係香港我唔洗擔心食安問題

呢條死肥閪不嬲精神分裂架啦
日日屌港男又屌大陸閪
轉個頭又返大陸食野
食到佢咁既閪樣

btw，呢個po勁撚多唔係00後就五毛

香港真係好難有得救, 97後畀人㩒發展>香港人運錢上大陸>大陸發展>香港人嫌香港發展慢>運錢上大陸....
成日口口聲聲話幾憎大陸, 唔肯認做中國人, 自己就係咁將香港啲錢拎上大陸幫佢哋發展再踩鳩香港
其他人唔跟你北上就吠人呢啲咩嘢心態嚟

牛肉做咩要洗
唔識咪係度扮中肯

我都覺得唱K係大陸唯一好過香港嘅地方
但大陸啲歌無版權，諗到呢點就唔想去幫襯
最後變成次次去日本都會大唱特唱幾日，唱到聲沙先走

香港啲K房幾時先可以變到日本咁，多歌又可以段鐘計我唔介意無原mv睇

平時去日本鐘意周圍試下啲家庭料理店
香港既細鋪又的確普遍比較令人失望

如果本身係反共反支那
真係諗唔到咩理由去深圳玩

竟然負評多過正 ?

個個淨係得飲飲食食講得出口
仲拎連鎖式大集團 大家樂 做比較
你地班大陸仔平時食開屎唔好拎出黎同人講啦
扮撚哂食家，你估大陸好撚乾淨咩
同一個價位，香港都有好多選擇
問題係你有無發掘，學下欣賞啦碌撚
作為香港人死都要踩低自己既地方係乜撚野心態

做咩要食狗糧？

咁似亡國英嘅

香港深圳都有鳩既地方

香港就放假唔似放假，
周撚圍都係人，想係條街行慢d都比人撞
做乜都要等，要睇時間，因為夜左無地方可以過夜，又無乜食品好揀
地方細要plan去邊，否則又係去d去左10世既地方做同一樣野
D景點又10年變，同你番工番學行街經過一樣

不嬲都係連燈仔只係社會一個小社群而已

深入險境審視敵情

最鐘意返大陸食片皮鴨..2個人200左右搞掂
有半隻鴨+3至4樣小食同野飲
香港邊度搵到..求介紹

咪撚玩啦ching,你覺得香港人運錢上大陸多定大陸人運錢黎香港多呀
你班窮酸撚上大陸飲喜茶食海底撈住muji hotel2日一夜畀到盡頂多洗3000人仔已經叫好豪
人地大陸哩黎買個一個袋都成皮野啦屌你

只係返過2次 覺得同香港無咩分別
但你都唔好吹咁大啦 你個次5年前？

「3」個個站都有現金買飛，中英文版螢幕都有
「4」搭過3次無拒收過
「5」除左google ，全部上到，你係咪iPhone 機

好似500埋單

高汁！

好過香港好多,石屎森林
食物又多選擇,又唔貴
又夠大,消費你當香港打個7-8折
如果有土地問題,又可以平平地租到酒店
唔好聽班無到過深圳就話幾廢幾窮幾7既人講啦
香港好住架,你有錢既話,無咁多閒錢你有咩好地方玩呀
食好少少都$300+一個人啦

剩係上面空氣果浸味同埋d塵都夠你短幾年命啦
無番廿三十年都幾難搞番掂

真心飲過一啖喜茶即掉

心諗 又唔係平
我要芒果飲許留山啦

個個站得1 部現金機 仲要排隊都好意思拎出黎講

大陸冇知識產權概念
成街a 貨褫奪設計
呢啲咪係香港人同大陸人分別
你竟然拎佢抄無印啲嘢嚟讚

唔係深圳好玩係香港太悶太貴

dklm
唔怪得咁多人吹捧支那
根本骨子裡冇分別

大陸唯一號真係無版權
咩戲都用個app睇到

但咁樣創作人就會餓死

深圳邊間，求介紹

200蚊 食到䬲
又唔會比人趕
又唔會比人西
香港邊度有呀
唔好肓反啦
返去食同玩有咩問題
文明啲啦，
點解反共就唔可以返去消費
做人做到咁辛苦

返大陸？不了

上次返去，3個fd，一人一部
Sor，你岩，5年前應該係

香港食都係60

咁天真

有乜計呀, 香港普通消費 已經升到去世界最高點, 去完 丹麥 返嚟超級市場啲嘢香港百佳已經過貴過曬人地, 但係 普通市民嘅人工 唔夠人哋一半

五年前既支那仲開放過依家
雜總d政策越黎越緊
呢樣唔播得嗰樣唔係講得
支那人自己都知啦
唔知睇下新聞啦
反而你呢d垃圾走黎吹奏
有時港豬真係抵撚死

不過你啱 呢d國家我去一次就算
垃圾食物食一次就夠
佢地鐵用咩錢我真係唔洗知

香港有咩係冇

仲要搭車上去，時間都係成本

依家支那揼骨都好貴

因為深圳超越香港

原來公然抄嘢，
平過原版=仆到去

我慶幸我「落伍」

唔睇新聞？大陸空氣差幾年前已經有講
講到今時今日
鼻涕黑色真心試過

食食食
全部冇原則口腔期垃圾

純理由討論
唔夠講就開始亂入話題
最後就比你話垃圾
岩啊 「有時港豬真係抵撚死」

理性

有無推介邊到做西裝？

大陸內陸唔討論
深圳隔個關口會有大分別？你估真係有力場呀？
深圳空氣係唔好，但我會話同中環尖沙咀一樣多廢氣

講女 深圳隨街都正過香港
講食 深圳平靚正
講服務 香港全球最閪
講方便 一部電話錢都唔駛拎
你話呢？

窮人支那人先至會去深圳玩

我去過幾次 純粹係當去冇去過嘅地
但唔會再去 悶啦 香港仲好

150人仔係hkd17x 師兄20年嚟都計錯數喎

尋日香港空氣污染指數先爆登
唔通污染識見到關口唔吹來香港咩
要反共都唔係咁盲反

深圳野食出名濃 就係用黎蓋住d過期垃圾材料
濃味多醬汁實好味架 但極度唔撚健康囉

你有幾理性討論呀
我對上嗰次係九定十月
你老屈我五年前？
唔講其他， 就講近排， 微信限商令錢銀唔講得
有大陸同事講訂貨比人成個微信ban咗
古裝又唔播得 d大陸app
我download都覺得奇怪， 連d影相app都要比權佢make phone calls
然後次次kill app都會發覺佢run緊
有次google play提醒 個app係會track我個人資料叫我唔好download我先知
原來大陸app個個都要authority去make phone call唔係真係make call
係要開黎track我地d野
痴撚線國家

尋日去左丹桂軒飲茶
唔錯喎

香港邊度揼骨好手勢?

當年港幣貴過人民幣

係多塵同差d
去過先有比較呀嘛，唔係專登造佢
我上年都去過深圳

其實香港時不時都能見度低
都係上面d污染吹左落黎
維港都試過幾日都望唔過對面 黃咁咁一層霧
但平時d日子空氣好過上面
我身體話我知 絕對有比較到
唔係盲反

大陸人覺得大陸啲野晤安全 衝哂黎香港
香港人覺得大陸啲野平 衝哂返大陸消費

講多樣
你當深圳d工廠死架？
嗰邊d工廠多到....

邊度黎？d鴨好似好乾

雖然你真係on9 不過你講嘅野可能再係大陸侵食多香港幾廿年就有可能出現嘅
你而家講呢d就真係笑話啦

真...去完巴黎覺得同香港物價差唔多
去餐廳食個飯 竟然會覺得平
香港無得救

我話抄muji既鋪..
冇話d野抄佢既款
其實果隻style 款式唔係一樣 鋪名都唔係近似

我自己買唔起或者覺得幾舊水一件tee唔太值
所以買平野姐

各有喜好 我又唔係洗你d錢

呢個世界唔係係人都鍾意比人圈養
唔係飲飲食食就覺得好滿足
自由都冇樣樣都比人監控住
講乜撚發展呀
仲話大陸發展會有幾掂幾犀利
早排電視業唔蓬勃？ 一句黨唔like即刻收皮
人治社會學人講未來

你真係咪玩啦人哋嚟買嘢係咪香港品牌?買完有幾多落到香港人手啊
依家你喺條街到問十個後生都有成六七個北上去玩啦
你覺得香港人運得少錢上去?

去深圳玩嘅都on99
上年去左做野幾日，食野超油
晚晚張暗瘡貼都係吸滿晒油脂

你越講越顯得你知少少就反
而家係越黎越少廠因為佢地人工越黎越高
佢地一係越搬越內陸，一係去左東南亞
人地討論用數據，你討論用自己身體
咁你去北區有無不良反應？如果無咁點解15分鐘火車會忽然咁大分別？
定係你會堅持話「我唔知，總之我係咁」?

有幾唔理性
一直就住覆你「深圳」交通、上網
糾正誤導 又點估到你用
「全球大環境、古裝文化」黎兜入去

個句「你5年前？」意思係話你會不會太耐無去
你解. . . . . 9月. . .

得啦 我明你地想聽咩 對唔住

中國都係垃圾！ 女人都係雞！男人都係狗！

五毛/支那蟲: 盲反撚真係好痴線

日日吹黎咩
吹左過黎都減半啦
已經有分別
原封不動全部帶過黎咩
用不停產生廢氣排放嘅深圳 同 受影響嘅區域香港比較？
香港會唔會有咁多工廠？
深圳近霧霾城市多d 定香港近d?
深圳點都幫香港隔左層先啦

不服來辯啦，淨係識放低負評
連登仔係咪淨係識踩人地既野食，永遠唔會講香港邊間好食

咁我都係將身體感受講出黎
數據....唔通我而家上網搵俾你咩
有幾多網民會有呢d真實數據
大佬你玩曬啦 講數據
我都係討論下
就算少左廠 你估真係一下子無曬咩
可唔可以唔好咁極端

希望你都可以用數據話我知深圳仲有幾多工廠剩低
而個污染排放量 同香港比較係點
咁就可以有得討論了

拿 你唔用數據講
以你嘅講法都唔成立架
咁樣只係知少少就反

你去大陸大場揀中醫揼
唔計小費都係百幾二百
手勢九成好過香港班港嬸

其實上深圳係逃避現實，唔想留係香港日日望住四幅牆啫⋯⋯翻工做到隻狗咁，旅行又唔易去，你只能夠用呢兩日一夜叫梳乎下。唔係既話，除左單身自由行，相信每個有家庭人士（包括我），每日捱生捱死為左屋企，人工又唔係跟上通脹，又想休息一下，你都只可以偷雞放下幾日假輕鬆。
但當你感覺到又要回歸現實，你就莫名扡灰到一個點
又唔係叫你上去一頭半個月，只不過去食玩訓屙，去日本啲熱門城市咪大多都為左休息。
難聽咁講，去旅行有時仲辛苦過翻工啦，又要早起趕行程，時間永遠感覺唔夠睇、買、食，咪又係覺得咁早起身出去睇景買野比翻工更加值得
唔好架起太大框框，當轉下地方行下咪算囉

窮L遊記？

2014年全香港後生仔仲反緊共

依加一個二個去中國玩
一啲骨氣都無

食野點都係抵d嘅，例如串燒喺深圳$100唔洗就飽到嘔，香港慳住食都起碼$300但其實兩者都食緊大陸肉

其次就係大陸骨場雖然越黎越貴，但香港始終都無咁大地方比你chill返成晚

真

成個post讚深圳嘅都係唱k 揼骨 食嘢

我有錢有時間，會間中星期五早走半日飛轉東京星期日返 （利：做鬼佬公司星期五早走唔洗請假）

深圳？不了

再利申：我差3個國家就行完晒成條（古）絲綢之路。

仲有冇大陸仔出嚟講見識講進步

樓主想曲線話自己係清泉

首先要有錢

同意 深圳係有幾樣野玩
香港真情無

比較係深圳好D

香港放假有咩玩 不如介紹下

馬車答到您

佢地d見識仲停留喺低級娛樂
我就算撇低晒大陸d衰野唔講
呢d咁既垃圾都叫好食，按個腳都叫chill
有三兩日我寧願飛轉泰國做個spa
都正過喺d咩皇室假期污糟邋遢按囉
d地方睇見都唔開胃

深圳星期六日緊係少人啦，個個星期六日仆落嚟香港，你哋班香港人反而仆返上去成件事真係好諷刺

班大陸人嫌大陸買假貨食物唔安全落嚟香港買，而同一時間有班傻仔反而仆上去食人哋都唔食嘅元素表買山塞貨；班大陸人嫌華為小米唔安全冇私隱貴一貴都買Apple，有班傻仔話小米華為平幾千行得正驚人睇你咩

根本成件事真係一個好諷刺嘅笑話

咁班大陸仔就唔該承認去深圳玩係因為窮，唔好講到係進步

唔係反唔反中，係做人要崇優

絕對同意
之前我開過Post講，仲被人屌我肥絲上身

根本班人無反思過點解仲要用個返字

兩星期一次又密左d
去深圳食野係幾抵食
但揼骨（正經果d) 如果環境裝修得靚既都唔算平，只係平過hk dd

咪就係，我去泰國唔好？

根本連登係小眾，大眾都會上深圳的

大眾點評 美團

珠海休閒好多

以前好鍾意睇佢啲片
宜家變咗大陸閪咁狗也不屌

所以幾個月去一次係ok , 有d 新奇ge
隔兩星期真係太密喇

如果有朋友會睇足球， 番深圳係幾好.
下午4-5點上去， 食下野， 然後去桑拿霸位.
你可以睇英超由早場睇到西甲， 中間有生果花生仲有飲品. 我鐘意叫大堂， 按下頭按下腳， 差不多時間拿多張被就訓.

第二朝早上食完野，就訓落黎香港.
一班朋友咁樣hea 星期六日幾開心.

香港大場dup骨雙鐘連代支起碼700up

深圳進步咗好多,
你 3 年前去過, 依家都唔同晒, 地鐵多咗好多個站.
多咗好多大型商場,
以前行完東門, 去樂園路食野, 依家多好多選擇

百貨應百客

好撚巴閉啊返支那食化學野啦垃圾

你一定係00後

金玉其外 敗絮其中

同fd翻親深圳一定會去玩密室逃脫，開頭諗住無野做玩下，但一玩，對比之下比香港高質好多。同樣價錢（160$左右）比香港多好多關卡，又有npc會嚇鳩你，真心掋玩。玩過深圳個個之後，覺得香港個啲⋯⋯⋯

exact7ly 純粹真係一種新鮮感
1年去1,2次都叫做可以
兩個禮拜去一次就真係傻的嗎

東門而家冇人去嫁啦
個個去海岸城連城

以前班師奶修甲, 唱曲, 男人出火. 女人按摩按腳,
呢幾年其實多咗一班人.
就係班高中生, 大學生北上
本身冇乜錢, 平平地上去食野, 飲水果茶.唱K.
幾年前係冇呢班人. 果班人多數陪阿媽上去...

依家自由活動, 真識享受, 又去按摩
連登都好多人北上, 只不過知道呢到講大陸野必反
呢個POST 引到好多人出來討論. 平時好低調

而家個個都整容之後去做直播雞啦，仲同你做骨妹咩

未，有冇介紹？莞式有咩特別

以前十幾歲上去周街行。實俾人捉去斬手斬腳做乞衣。
唔知而家係咪監控勁咗。所以小咗呢啲嘢

一d都唔乾 爆汁又唔油

agger 因為骨妹搵好少 又要有技能，大陸經濟已經唔同晒

後生唔識直播都去做坐枱加私鐘啦，搵得多 唔洗技能，啱晒d冇腦雞

不過最衰係班毒撚二世祖，直播都亂畀錢搞彎晒個行業

唔係90後 唔記得姐

人地講東佢講西基本討論都做唔到
幾個points用一個飲食point想反駁晒

其實上去既最大目的就係深圳唔似香港周街都係人
起碼行商場你會舒服
仲走去東門迫做咩
同埋人工平
餐廳侍應唔駛一個人對10幾檯客
服務態度普遍好過香港

名又唔開 點去試呀
btw都一樣貴成倍

藝術方面
大陸政府支助好多獨立創作者
唔計政治方面
香港有排都追唔上大陸
香港欠嘅係土地呀

自己選擇 ，唔好人反你又反，
上去又唔代表要奶，你都要消費，一買一賣。
老實講，香港所有嘢都由地租起跳，
你食個飯百幾蚊食材你估佔幾多，又會有幾好。
上面同一個價錢，同洗捱租，你已經可以食到好抵。
至於人地點處理食材，唔通香港就特別安全咩，大家咪一鳩樣。 你幾星期上去一次，邊有咁易毒得死你。
骨就見人見智，我指正骨，好睇你自己本身有無興趣，我個人都覺得唔錯，邪就未試過，答你唔到。
上到去，你會發現硬件好齊但軟件仲未配合到，啫係指啲人嘅質素。仲有，佢地對科技嘅接受程度好高，某程度上香港呢十年俾班公僕搞口到停滯不前，人地其實不斷咁變。最後，你會明白到一個地方大，真係好着數，無論餐廳，優閒設施，自由度都好大。
去唔去真係個人自由，未去過你點判斷到嗰到好唔好？見識要闊啲，去完唔啱玩，你先有資格去屌柒佢。

利申：以前好抗拒，但去過一次之後個幾月都會去一次。反正香港咪一樣咁多同胞，仲要捱貴米，大家都係一撚樣。

硬係似退休城
但係無劏客劏到深圳咁狼
一樣有海底撈

前題係呢樣唔講得果樣唔講得嘛
仲要個標準係政府話唔得就唔得
邊個諗到連古裝都會威脅政權？
咁叫支持創作？ 邊個敢創作呀 比人抄完家都未知咩事
根本咁多年大陸冇變過
依家對創作者既手段同當年百花齊放有咩分別
由得你噏呀 噏完被消失呀嘛

我唔知你邊到識d後生,你係咪講緊問阿媽拎3舊水上去飲喜茶食海底撈玩成日個班00後,我淨係知個堆唔洗養家唔儲錢有消費力嘅廿零三十歲嘅後生仔最鍾意去日本韓國
仲有就算人地大陸哩d喺香港消費d錢得10個%落到香港人袋,都一定送錢多過成日去深圳玩個堆友仔囉,你去深圳玩個少少錢人地零頭黎咋,仲以為自己仲係廿年前個班大爺,笑撚死

去深圳玩都on9
要返大陸玩就去北啲入村，平靚正好環境，啲人自給自足根本唔會搞你

點解咁多人話深圳消費平? 基本上而家深圳得唱K同睇戲係平, 上去買杯野飲都3X人民幣, 食野消費都接近香港水平, 真心唔明平係邊

所以珠海好玩過深圳

👍

至少好玩過香港先

無地鐵連登仔應該唔慣

所以唔好去
d 香港客一入去 唔衰都做到衰
唔知點解香港人一去得多就差

好似以前d 淫k 俾班港豬縱到d 女壞晒
早兩年末期
d 女連基本禮貌都無
要去番上海d 女先叫比較有教養

東門唔行啦，又污糟人又多又嘈
反而樂園路一帶食潮汕四川牛肉好抵食
每人都係一百蚊左口
係香港要食呢啲質素冇返3-400都走唔甩

香港要book又貴
大陸100蚊都唔駛

不過深圳啲消防條例就唔知，純粹玩既角度睇就抵

連登仔不願面對現實
深圳女又靚又正，又平
野食又好又正，
日日纜女食和牛，爽

啲大陸哩就不停想黎香港
啲on9腥港人就不停想過鄰國

拍拖同女返去睇戲食飯真係好過係香港慢慢逼
過完關個人都即刻放鬆晒 行步路都可以行慢啲

我呀叔成日上深圳去行啲新商場，話幾大幾靚，睇到嘩嘩聲，我就冇乜興趣

香港真係好悶，來來去去都係商場，難怪d人一放假就出去旅行

你在睡眠的時候小心對面房間一直留意你 唔好以為有登記 賊仔安排後門嚟後門去 最後小心有中藥味以為係艾草 其實迷暈你 記住遇事要報警 雖然未必有效 有微信可以網上舉報深圳公安 香港人要保護返香港人 還是奉勸少去為上

笑鳩死人
艾未未呢？

分返開黎講
識用wechat pay一個講法
識用美團又多個講法

八合里吊龍絆正啊

識珠海人話唔明香港人點解鍾意去深圳，都唔覺得平幾多，按照連登仔邏輯係咪姐係珠海人封閉

間唔中上去食下野平香港一截， 夾公仔$1一次又易夾

痰嘖、元素表

搭過地鐵都要過安檢～其實以前唔洗 幾時開始？

唔講好唔好玩 香港人本身就唔應該幫襯中資
比錢中共整坦克碌鳩你咩

但在日本真有～當然唔係高級嘢 但性$比高

其實都係$的因素～

我自己咁睇
細佬冇咩錢用平咁多嘅價錢有得玩成日
實去
但你做多幾年人 搵到下錢 就唔會去
香港靚嘢真係好太多

點解唔可以去HK酒店食？～

仲有人話大陸鋪頭服務態度好過香港
呢點我唔會太反對
但有無諗下背後理由？
內地呢類極權無人權國家
隨時前邊個光頭柒碌阿叔大有來頭
無法無天之下自然要更加小心唔得罪人
禮貌態度好係生存需要
而唔係生活態度

所有題材唔可以自由創作既垃圾國家同我講追唔上
奶共死全家啦

3. 地鐵好多機買飛只用得支那寶同微信， 好少機有cash, 但係地鐵站network差到連唔到，要最揾職員幫手

其實唔係好明?
佢意思係咪 , 地鐵買飛, 唔係部部機收紙幣? 只收硬幣?
深圳地鐵, 自動售票機最基本都收硬幣, 紙幣最少有一部.

羅湖, 老街, 購物公園, 會展中心, 后海 ...港人熱門地方車站, 都有得入現金..

佢係咪講緊呢類機, 入唔到現金?
係咪講緊深圳地鐵?
定話北京, 上海?

有冇人知佢咩意思?

啲強國人就信唔過自己野係咁走黎香港
香港人就係咁走上去
已經忘記晒上面啲元素週期表飲品食物
個個都去到最緊要打個卡 然後返黎就喺度吹奏幾咁好 淨係一味話人地而家進步左好多

其實空氣又差 個環境一陣酸臭味 飲食平少少但係食堆化學野落肚 真係有咁好？

香港冇晒野行 冇晒小店 啲野貴到咁...都係因為啲強國人

啱啊，去都未撚去過用乜野「返」

你冇錢食其他嘢？上大陸食老鼠肉啦屌你老母

香港得大家樂
果然上去的都無咩腦

窮就出聲啦 身邊都係窮的反而最鐘意上大陸
用支那手機
你平係支那人工平 同埋食物安全無保障

連登最多就係盲反井底之蛙

食探魚就叫進步 你咁廢架 真係典型港豬 淨係識食玩訓

理性d啦，香港當年打救大陸，但唔好忘記今時今日有幾多香港人靠大陸生活

巴打唔駛咁勞氣嘅, 理性討論姐
可能我識嗰啲都係窮撚大學生啦, 不過去韓國日本同北上又冇衝突嘅
再講落得嚟香港買貴嘢啲人嘅錢都唔會係喺香港人北上消費到賺返嚟架啦
我從來都冇話過香港人北上消費能力會勁過大陸人, 我只係覺得香港人既然唔鍾意大陸嘅就唔應該畀錢幫佢哋發展仲踩香港話發展唔夠人哋嚟

有人選擇無視本人繼續提醒

睇戲又平又舒服，用美團訂飛唔使排隊

有啲人好鐘意話先進先進
其實先進對你地黎講係咪主觀性詞語？

好玩到連深圳啲人都日日嚟香港玩
而家深圳消費仲貴過香港 啲人可能諗住上去扮大爺啫 返嚟香港繼續做奴隸

好多人未去過就盲反 特別係連登囝
地方大 唔洗迫 慢慢行
食 又平種類多又好食
淨係一間桂滿隴 係香港都唔會搵到呢d特色餐廳
俾錢 一部手機搞掂錢都唔洗帶
仲有揼骨 場大又豪華 俾一千幾百做皇帝
得閒寧願返上去行好過 反正個零鐘

真心求下班五毛呀 大陸哩唔好再黎香港
鄰國已經咁好咁進步 你過黎拓柒咩

幫乜野發展啫,一個畀錢另一個提供服務,唔存在乜撚野幫唔幫
你d濕鳩logic同大陸閪落黎香港掃奶粉掃手袋然之後話照顧緊你香港一樣咁撚閪

美團我都想用 好多團購券好平 但唔識俾錢
7仔Wechat增值既錢 用唔到黎俾美團

下次上去開個戶口啦，方便好多

唔明點解D人覺得深圳多好野食黎黎去去都係食辣野，仲要間間食既辣都一樣味，個D乜野酸菜魚落勁多辣椒花椒八角，懷疑係想蓋左陣腥味垃圾味唔食得辣既人上到去慘過食屎始終都係覺得香港野食岩食好多

係咪真唔敢講
我依五年都有keep住去，一個月三四次
暫時同班fd都冇中過招

有比較先知好與壞
睇完呢個post
都唔知D人有冇去過就留言
你想知結果咪自己去一次囉
我既結論:大陸真係好撚平

難怪你叫窮撚

同埋嗰d垃圾辣嘢好多都開到落嚟香港啦，真係要食d中国劣食嘅仲洗乜上去

其實係新鮮感 坦白講 深圳係多餐廳選擇 同埋係平D 玩你問我 其實都冇咩玩 食下野HEA下咁

叫雞

睇你去乜區
大陸有錢區同窮區差好撚遠
好似你去中環置地廣場同去深水埗都差好遠，
你去下福田區d大商場睇睇係兩個世界

黎黎去去食辣野
唔知你有冇返過去定你d fd淨係食辣野

陰公 過多幾年連登熱門會唔會全部都係吹奏深圳既post

咁人哋嚟買奶粉的確幫你發展咗藥房零售業喎
開鋪頭做生意緊係為搵錢架啦, 當你呢檔搵到錢自然會開分店
同埋如果唔係搵到錢, 越嚟越多客嘅, 又點會越嚟越多餐廳鋪頭呢
如果咁都叫對佢發展冇影響咁我都冇嘢好講

btw 想同你討論吓 你就吓吓粗口都算喇, 玩埋人身攻擊咁都冇嘢好討論啦

講事實

或者咁講啦，啲低級娛樂低級美食我唔做唔食都唔會死窮的話我情願放假可以培養下自己既興趣，留啲錢洗喺香港既高級野度/洗喺日本，都唔想為左飲飲食食而送自己去俾人洗腦、監控

典型濕鳩logic,你買野係畀錢人去攞你想要嘅野,唔好講到幫人咁撚偉大,唔存在幫唔幫
唔撚通你老闆出糧畀你叫救濟你咩
咁撚戇鳩嘅野都講得出仲妄想我唔屌鳩你?食撚懞左呀

呢個真
有車牌又可以租車周圍去
一舊水 24小時

大商場 免費泊車

係香港租貴

你睇木屋燒同香港串燒就知分別

咁或者我用錯字啦, 我係想講促進咗發展嘅
不過你講到出糧嘅話, 如果你唔鍾意嗰老細你都可以唔幫佢打工架, 最多份人工少啲咋嘛
同消費一樣, 唔鍾意大陸絕對可以唔去消費架, 可能你要畀多啲錢先買到同樣嘅嘢或者服務咋嘛
我自己覺得我畀貴啲可以令佢哋賺少啲嘅話我接受到, 就算一個幾毫都好, 你話我自我滿足又好乜都好啦

你粗口咁叻, 我準備畀你教化架喇

上海女女的確比深圳女女好教養好多

珠海梗係滴滴

寧願去日本玩好過

我唔怪d女

但d 媽咪同經理唔管教 想點

痴線
一人買幾罐奶粉 再mou係藥物門口食平價飯盒 即日來回大陸真係對香港經濟發展好有幫助呀

一開頭未有限奶令個陣知唔知對香港bb幾大影響
啲奶粉貴咗幾多 奶粉仲要無曬貨要訂

我講粗口唔影響我嘅論點,不過我鍾意講呀
btw你改左個字眼眼好多,冇咁un眼

窮撚真係唔適合係香港生活
只適合係香港生存
利申：窮撚 唯有得閒返大陸開心下

促進咗咩發展？ 藥房d錢落邊個袋？ 賣奶粉對呢個地區嘅人文水平/科學發展呢d有咩貢獻？

你冇俾人屌錯，你真係on9架喎。

尾二嗰句完全唔知你想講乜，不如讀多幾年書先。

唔係一句窮撚就合理化件事，香港係痴撚線，但痴撚線中你都可以揀你個人既生活態度，可以揀做唔做港豬
利申 窮撚

啲窮撚咪覺得好平好抵囉

其實唔平

香港咁既物價
想放鬆食訓玩3日2夜無幾千蚊都唔洗指意
仲邊度黎生活態度
同埋返大陸玩就一定係港豬？
我睇唔出個必然關係係邊度

飲閪茶，食病雞煲

為咗食玩訓返大陸仲唔港豬？ 咁不如你咩先叫港豬喇

仲未脫離口腔期

我唔係話對香港發展有幫助啊 我意思係促進咗藥房零售發展, 令佢哋開多咗鋪, 依家好多都收緊皮啦

唔好誤會, 我都好唔鍾意開到成街都藥房, 亦知道搶奶粉情況有幾嚴重, 我只係嘗試客觀咁陳述事實不過唔小心用錯字

對我黎講 政治冷感 淨係識得食訓玩先叫港豬
而唔係要將生活所有野都拉上政治
得閒去食訓玩下都叫港豬

可能係依家香港啲後生仔比啲女訓練到返大陸搵女都要低聲下氣你同啲阿叔去玩就知佢地去仁k場幾咁霸氣

如果有一樣產業可以個個賺到錢嘅非洲就唔駛日日餓死人啦
我又想問吓香港發展咗旅遊產業咁耐對呢個地區嘅人文水平/科學發展呢d有咩貢獻？
仲有我尾二嗰句, 我睇咗五六次我都覺得應該冇問題, 如果巴打唔明係咪因為冇睇埋之前講啲嘢, 如果巴打習慣咁睇文嘅話我好擔心過幾年考中文卷一應付唔嚟

btw 已經離哂題, 唔好再喺我個話題上面斟酌

據聞個平台抽佣抽好多，d直播主賺得好少

為左食玩訓而唔理被監控都要衝去玩唔叫港豬？
係既，香港日常生活都好難無大陸野，但明知你衝去玩嗰個監控你既地方，正正就係平時加害香港人既直接加害者，好難唔拉上政治去諗，諗佢地就係用低等娛樂溫水煮蛙
唔好同我講去北韓見識都係被人監控啊，至少佢對港人唔係直接加害者

首先我既生活態度唔一定要係咁去食玩訓培養下個人興趣，去下運動去下workshop畫下畫睇下書增值下都可以
其次喺香港放鬆係貴，就等於「邊度黎生活態度？」我都唔係好明你logic，至多你話唔抵姐
至多人地玩三次，我咪慳埋玩少啲，喺香港/日本嘆一次高級版。同埋發掘下啲小店都唔係好貴架咋

老老實實 係香港又係俾人監控 返大陸又俾人監控 我覺得無乜分別
至於你話大陸加害緊香港我都認同
但佢加害你你就要避開佢？
乜唔係應該諗下點樣反抗或者打返轉頭先岩咩？
雖然對香港人黎講更加無能做到

你講個d平時都已經做緊啦
至於你選擇玩一次我選擇玩三次係個人選擇姐
而且你要係香港日本嘆一次高級既返大陸夠嘆5次tim啦
大陸玩3次先係香港一次普通版咋

起碼喺香港你仲可以講「諗下點反抗同打返佢轉頭」，喺內地乜春都要翻牆，你喺微信講打返佢轉頭分分鐘奶屎，你唔諗下呢樣野有幾痴線？
佢加害你你就更加隊個頭過去叫佢：「你劈我啦！」我就真係做唔出
打佢唔贏，但至少想避到就避。明知反抗唔到，都唔想咁輕易比人洗腦。你去食玩訓又點幫到你反抗佢啊？不過睇而家啲年輕人，就知溫水煮蛙呢招已經成功左八成。

咪我一早講撚左你可以揀你既生活態度，你同我講返係個人選擇做乜撚
對我黎講，一次普通/高級娛樂比n次低級娛樂更有意思，咁你玩少陣低級娛樂會死咁你繼續啦屌

香港人就係得個講字囉
鍵盤建國就叻 到做就個個縮晒頭
當初雨革個時我都衝緊最前 結果點？
9成人係後邊靜坐唱歌
同埋我無用微信sor
避同溫水煮蛙有咩分別 只係拖慢d咁解姐50步笑百步

唔關咩抗唔抗共事，純粹深圳無咩吸引倒我去玩。你話消貴平，咁我搭車上去計埋時間車錢都唔係真係平。

我唔知係d咩，但如果你話有d野係深圳吸引倒你而喺香港搵唔倒，咁去深圳玩又唔好講到咩罪大惡極嘅事。

個陣味好L臭，仲會令人係咁打乞痴

你自已定義左返大陸個d娛樂係低級姐
香港又好日本又好大陸又好 大把地方我都玩過
同樣level既娛樂係大陸玩點都平過香港一大截
日本多好野唔代表無衰野 大陸多衰野都唔代表無好野
睇野可以多方面少少

講緊大陸監控呢樣野有幾撚痴線，你唔用唔代表佢唔痴線。網絡廿三條就個個都話反，去大陸要翻牆就無感覺。
同埋我畢生最睇唔起既人，唔係親中既人。而係有去雨革/反150又吹奏去大陸玩既人，呢類人先係真正地無風骨無立場。你唔明個關係唔緊要，因為對你黎講，玩已經大過一切。

閪茶 袋底撈 探肛

支持去大陸玩既人，一直講既point就係娛樂點點點同錢點平平平
反對既人，一直講緊係文化低下（k房無視版權，人民質素低），安全問題（唔一係係治安，消防安全監管、食物安全），政治問題（利用娛樂溫水煮蛙）。
根本討論既層次就唔同

我同你調返轉
就係正正因為經歷左雨革
試過企係最前線..見住一班得把口係後邊做show既人
先對香港人失望

對香港人失望就要去吹奏大陸我夠知香港人無得救啦，但你而家根本都係同佢地無分別。旁人望到你，同樣只會覺得好失望

我幾時有吹奏大陸
一路都只係講緊食訓玩呢方面係平靚正過香港D痴線物價

到到地方都有人屌架啦

想去咪去囉

香港真心唔好得幾多，由其是服務真係差好多

唔洗驚，我英國大學畢業咗喇。

可能真係喺英國太多年唔返大陸所以個人唔夠進步啦，真係睇10次都唔明你句 「自己覺得我畀貴啲可以令佢哋賺少啲嘅話我接受到, 就算一個幾毫都好, 你話我自我滿足又好乜都好啦」到底講緊乜柒

回埋上面，

發展旅遊業點會對人文水平冇貢獻？有助國際交流仲唔夠？

你認真有用過個腦？ 中文卷一？

我認同人要放鬆，得閒食玩瞓。但點解要去大陸？平靚正又點？

而家係唔係食玩瞓就要上大陸先？唔去就係唔進步目光窄？

我有錢嗰排可以個個禮拜飛東京台灣泰國啦，慳錢嗰陣咪留港消費囉。明知大陸仆街仲要去刺激佢d經濟 陣間又俾狗政府攞d數據嚟宣傳大灣區

講到底都係個窮字

無人話過一定要返大陸wor我亦都無講過唔去就係唔進步目光窄
對我黎講返大陸選擇之一姐..一年最多都係去1-2次
返大陸多數2日1夜..去日本台灣2日1夜邊夠時間
不如你俾個建議我邊度可以5舊水俾我玩2日1夜..我就以後都唔返大陸了
我一早利申左係窮撚..日日返工周未想放鬆下姐..求介紹

廢中廢佬贏連登仔

我都唔知有咩好玩，
係地方大d之外，
真心唔覺好玩，
唔叫雞唔揼骨，
食野又唔係平，甚至貴過香港，
總體消費水平都係高過香港，
當然有好平既野食，
但宜家吹奏果d大商場邊會有平，
重點係山長水遠過去，
又要坐番長程車番來，
以上係我星期五既體驗
一直好想知去深圳玩有咩咁好，
但去完一次，不了

兒登班繁體支那仔 真係好啱住大灣區

我會星期五飛東京星期日返，冇話唔得

如果你要諗500蚊點可以玩盡一個weekend，點解唔諗下將呢舊錢變大？

進修 轉工 whatever，有2000都夠你台灣泰國兩日一夜啦 不思進取、為咗一年先得兩次嘅weekend getaway都係要走資去大陸，港唔港豬？

唔揼骨唔玩女人咁返去做咩
淨食野就算幾好食都唔會話好玩
娛樂方面同香港又冇咩分别

都話左返大陸只係選擇之一
星期5飛星期日返就唔係2日1夜啦
同埋日本台灣個D又無話過唔去
次次都去你唔悶我都悶啦
點解一定要講到我淨係識返大陸咁
一年幾十個WEEKEND..唔通下下走去台灣泰國咩

我意思係我寧願畀多少少錢喺香港或者其他地方消費都儘量唔想畀大陸由我身上賺咁多錢, 雖然香港消費來貨好多都係大陸, 但係可以經一經香港人先袋入佢哋袋, 巴打係咪有少少搞錯咗我立場?

再講, 其他年齡層我唔知, 但係我所認識嘅廿頭至廿中朋友都係淨係識食玩瞓, 北上同不停日本台灣韓國,
我唔係好感受到佢哋幾有國際視野, 或者你會話因為我係戇鳩仔物以類聚啦

btw 吓吓講粗口, 人身攻擊真係對討論冇幫助

好評係讚同樓主
負評係俾大陸

你邊撚度美國呀？ 邊個城市個撚個站都要過x光機丫 on撚9

所以我覺得鍾意番去果班，
男既必然係雞蟲，
女既一定係「新假期」果類打卡人人

呢間野算吧啦 嗰次返深圳探親局住食咗一餐 間嘢無咩食 啲嘢又等得慢 人均消費都要RMB70

深圳少咗好多 ， 大型自助餐廳。
大飽口福， 執咗。
領鮮， 變到好細間 轉咗老細。
四海一家 ， 水準下降

唔明

深圳除左桂滿隴 仲有冇相類似既特色餐廳
裝修有特色 有主題 夠靚夠爆
想同女去 求指教

羅湖商業城大把
可以慢慢格吓價，睇吓有冇啱心手既料/cutting

I see. Thx. 淨係試過係東門買皮帶同西裝褸

我都有同事隔個星期就約埋班fd上去玩
話唱k 按摩 飲酒
講到去左世外桃源

你都講得啱嘅
不過我有一樣令我好震驚嘅事
就係大陸人睇電影會睇埋製作人名單先走

嘩雞蟲好威威呀 on99

好似有間骨場真係叫世外桃源

大陸d西裝cut

我去過整車，平香港一大截
我識班人上去踩單車，因為比起香港，路靚、司機肯讓
我都識人上去影相，去遠少少有油菜花田、梯田，我都去過影土樓，香港都影唔到呢啲
食野方面，有啲菇菌類係香港冇既

我覺得唔好咩都話上面唔好，恩怨分明好啲
上去玩其實同去台灣冇乜分別

呢間桂滿隴好似真係幾靚，你去過?
食物好味嘛?

有間叫 綠茶 抄足9成 價錢又平d

多謝介紹~

其實香港好多tailor都係幫你度完，叫大陸工廠做
如果你有錢，做$5000以上一套果啲，就可能喺香港做既

我反而明呢種感覺

話深圳同香港食野價錢唔多果D
其實有冇去過深圳

剩係睇一下一罐可樂既價錢就知

去做直播仲好揾啦，又無咁辛苦

唔講買買食食
有冇D 自然野睇下?
香港好快行晒

點解東門咁多古代服裝人行嚟行去？

冇呀 但呢間野好出名 之前電視都有介紹 所以想去
但好似話要早兩三個鐘去排 如果去玩一日 唔通特登拎3個鐘去排隊咩....

舊區

西多士大把介紹

深圳好大ge

龍華都係深圳

老實 而家南山區個邊真係幾高質
羅湖個邊其實已經舊區 就好似香港既深水步咁
南山個頭就中環咁
仲舒服過中環好多 但用返深水埗既價錢

【東莞封城】公安半夜闖酒店查身份證 女受害者：中國有沒有人權？

幾撚好玩

求其搵單新聞抽下水無意思
係人都知大陸冇人權，組團返去申訴實出事
所以返去玩果陣唔會係wechat亂講野
唔會亂咁搞d麻煩野出黎
有邊個返去玩會玩到比公安搞
除左邪骨比人查場

排咁耐就不了

廁所好撚恐怖

桂滿隴
我都想去. 講到咁勁. 點係一個景點.
東張西望都有介紹.

南山有咩好食好玩介紹

有錢都未必
連登定高登有個巴打成日自推嗰間都係大陸人整

同問~

大陸大把工場，又快又平，手工又OK
喺大陸做其實好正常
但係記得有人講過有啲比較複雜既做法/手工，大陸就未必做得好
不過對我黎講，又平又好着又唔難睇就夠了

而家深圳仲有冇冇合約式電話咭賣
有時係酒店想叫美團

自然野黎講 唔係香港多D?
咁多郊遊地方

返過一次
不了
污糟到

睇片都真係靚 但排咁撚耐 都唔知點食

咪係 本身#184就話
同一個價位，香港都有好多選擇

但依家又貴一倍 至少大陸就即埸切比你

以前就係

你同我去嘅應該唔撚係同一個深圳

最慘係有好多嘢香港可以做你係都要比貴d去支那做咁先on9，例如：食嘢

你有心搵有心book好食過支那既大撚把啦

真係無

Lm.

唔知就唔知柒頭 冇料扮4條，今時今日已經冇撚晒啦，就算有你都玩唔起，柒下柒下

都係窮撚多
無非都係無錢又想玩

條友講黎講去都係d主觀因素，第1,2個point依d自己撞到唔係人人都試過
唔收csah果d位就一味誇大，我返去永遠只用cash，食野的士地鐵完全冇問題
最後話用唔到wtsapp ig真係
返大陸唔用vpn，仲話自己返上去做野

不如掉返轉講香港仲有咩好玩？好食？
有好食既，不過又貴又限時又坐得唔舒服囉
出旺角又變哂大陸大媽專區咁

的士,地鐵售票機唔收現金 笑撚死我
地鐵佢係咪以為入閘機就係售票機
入閘機係有支付寶， 微信 scan QR 過閘.

你又話同價位香港大把選擇

咁住上水元朗屯門係咪好短命

原因係多中國人
因為香港多中國人而去深圳
聰明

中國人陣味黎

高新園萬象天地，華橋文化圈呢d
都算幾高質岩weekend hea既地方

其實你咁好幼稚
你唔中意去 係因為唔想返大陸 唔中意大陸
呢樣大家都明白 但又要上黎呢到R人support你
專登問 我應唔應該返去呢咁
你都係想人話你 好叻呀 好有立場姐
其實你比因為中意去深圳玩就直接去玩去食既人更加無聊同無主見

每次去深圳都好似探險咁
路又爛
部手機又用唔到
個蹲廁又臭又污糟

幾個月玩一次都可以既，我都唔鍾意返架，但當應酬下囉，唔係冇哂朋友

連登無窮撚 個個fg 50k

我d fd都係咁
我自己係覺得返大陸好麻煩 又要排隊過關又要買電話卡 又攰又麻9煩

求其係個台開通個PLAN咪得，我數記+36蚊 返大陸澳門都有500M 用

啲人返深圳食黎食去都係酸菜x,麻辣x etc
呢啲大陸野係大陸緊係又平又好食啦
試下係深圳搵粵菜，西餐，日本野，同價位一定香港好好多

打唔打到電話/ 收唔收到sms ? 想去大陸開ac

sorry
我淨係會用smartone

地鐵果到絕對認同

冇位入錢，搭車又冇錢找

野食果d就唔知，淨揼骨，始終香港冇得比依樣

你咪跟佢哋返一次囉
到時睇下自己頂唔頂得順
我就年年清明都返一次大陸
周身唔聚財，慘過返工

3. 地鐵好多機買飛只用得支那寶同微信， 好少機有cash, 但係地鐵站network差到連唔到，要最揾職員幫手

其實唔係好明, 基本上好多機都現金, 收硬幣最基本,
紙幣係得幾部機. . .

係咪誤會咗. 係入閘機 只可用支付寶, 微信 QR CODE 直接過閘, 不能用現金入落入閘機到

最基本售票機, 收現金硬幣.. 邊個站係冇?
諗咗好耐, 真係唔明. .有冇人答到...

之前係廣州買張卡1舊水可以打電話sms
上網都快，入50蚊就用左大半年
有實名登記，應該可以開ac

你用咩都唔關事，有vpn唔用先係問題

行山有梧桐山
其他就有仙湖植物園, 光明農場果 d

覺得自己識走盞就好醒
根本網絡封鎖係唔應該存在
豬真係豬

都係果句
用vpn就覺得自己識走盞好醒
而我既焦點係做咩要去一個上網都冇自由既地方
蠢撚到我講緊咩都未明

我唔去大陸既理由
係我未有窮到要上去消費先做到大爺
講到尾咪又係窮
窮就認啦

網絡封鎖唔應該還唔應該
你自己講話返上去預到依個問題
自己唔識解決就當一個point
人地眼中根本輕易解決咁你講果堆野有乜説服力
真係唔知邊個豬

用緊大陸聯通米粉卡
5 蚊月費
用就當日 1 蚊 1 GB, 3 蚊封頂

d窮鬼要仆上去食平野梗係要解決呢個問題既
我又未折墮到返大陸先有錢食靚牛肉
洗咩諗方法解決

其實返深圳我覺得幾好，一個月都返去兩次。
按正骨 3百零蚊，睇場戲先3十零蚊，已經唔知有幾耐未香港睇過...
食野既，食裝修既先講緊人均幾十蚊至百零蚊
返去玩2日都係洗8百零9百蚊，唔知呢9百蚊夠香港玩咩

你真係咁既原因上面就唔洗打咁大篇廢話啦
不如你講政治立場問題咪唔洗駁你

我唔知你冇追post喎
要打我打左十篇都有

用美味不用等APP排隊，唔洗需要早幾個鍾拎位，
比如你想7點食，5點入APP拎定位，就算到時過號，只需要同佢講聲，等2張台就入得

樓主上去深圳行下吧。

我同你講好玩，你又唔信；我叫你千祈唔好返，你咪又係上來連登問。

先唔講成個post 九成九話大陸好嘅都係讚緊佢平過香港.

如果深圳會貴過香港, 咁點解我唔拎舊錢飛去東京大阪甚至沖繩?

唔講D深度嘢, 乜大陸吃喝玩樂會好得過日本?

正常 香港為左你地d人走水貨 開曬藥房金鋪
大陸咪可以開其他唔同種類囉
咁咪先進囉

有平有貴但一般後生仔女返去點會玩得貴
大學果班都仲係返下parttime
成日講星期六日周圍飛冇乜意思
唔係個個中意勞師動眾用兩日出國，去機場要時間，搭飛機要時間，回程又黎多次
返深圳我夜晚返去玩完第二日返香港抖下都得，至少適合成班fd去
你講兩日一夜飛日本，我制都未必有fd制

一般後生仔 唉我2字頭都老啦
同班fd都係得閒睇下戲 食餐飯就算
邊得閒同你塔車去大陸
來回程錢都夠睇套戲

如果你嫖賭飲都唔好就無謂返，主要都係男人活動
有時成班係大堂按腳睇波，吹下水飲下食下
之後各自入房食正餐，食完又出返黎hea陣先訓
係香港好難搵到依d地方又要抵玩

去台灣好過啦，飲野食野都平過深圳。

即係原因1. 講到底都係因為冇錢

原因2. 個個禮拜六日都一定要食喝玩樂娛樂所以揀個平D嘅地方洗錢 (如果唔係成日去玩, 一年得三四次嘅話點會唔去遠D)

兩個原因都係圈子問題

講真如果有一班frd定期要聚, 夾份租間工廈單位唔好? 一萬幾千/月, 幾百尺想做乜都得

上去深圳又係行商場又係飲飲食食又係唱K睇戲, 做D野同喺香港有乜分別? 係平D之嘛

果邊叫雞好便

成日返大陸玩去同一年三四次去遠d根本冇衝突
不過絕大部份人選擇去遠都一定係去5至7日

用美味不用等攞左飛先

邊間

用獵奇探險心態去係ok，但講到去深圳玩好巴閉好自豪就不了

邊度咁平
去揼骨做個全身加兩三個大堂已經成千
睇戲都唔平 好似都成80蚊一張飛

好多後生都係返去揼骨落club，租工廈返黎又做乜？搵間大場都有房比你打牌督波鳩hea
特別紅字依段，對於一個冇強烈反共意識既人黎講，佢自然會揀大陸，因爲冇果種覺得大陸乜都衰既感覺，甚至覺得香港大陸冇咩分别，當然會揀抵d果邊消費

如果一盤黑住面俾你，一盤笑住俾你，兩盤都要錢，必須揀一盤，一定係笑住果盤。

香港無食安問題？你話？有無係香港邊間酒樓食過豉汁鳳爪係白雪雪嫁？又有無見過邊間賣既薑蔥牛柏葉係黑色嫁？你知唔知呢兩樣點心點做出黎嫁？

講野俾小小建設性，經一經大腦，係唔係都衝出黎柒，笑你定唔笑你好呢你話

下，你去邊到揼阿，我一個大堂40分鐘加全身120分鐘，比埋小費先3百幾。
睇戲唔會戲院買架，用微信小程序買，平均3十幾蚊張，
如果去東門睇早場10蚊一張而已，通宵場18蚊

咪撚理d小朋友啦 中學都未畢業咁款
阻住討論

揼骨你狂加鐘咋掛？
唔知你去左咩場，我邪完再轉正場推油加兩個大堂先接近一千

揼開正骨，2個大堂加全身按比盡4百，
1千蚊唔知去左咩場揼

東方棕泉 皇室 水立方 呢幾間多
香薰推油90分2百幾 小費簽100-150（睇手勢）
當250+100=350
大堂普遍都79/89了 再簽小費70
做兩個都89+70+89+70=320
都已經成7舊 加埋一 8舊人仔 真係成千銀架啦
有次痴撚左線 做埋熱石 玩左2千銀

咪就係講緊你如果上深圳係得一年三四次就無謂上，唔係三四次即係好密啦，咁不如將d錢留返去將本身北唔北上都有嘅三四次離開中國嘅外遊變成七八次。

絕大部分人做嘅嘢唔一定係好，我寧願3日2夜東京都好過去深圳

吹到鼻涕都黑色

嘩，好有米。
一般去開友誼，推油209送兩個大堂，大堂最少30至100，推油最少50至150。
覺得好抵玩，而且手勢好好

冇啦 狂加鐘唔只一千銀
正場玩邪好似公價4個鐘大堂+500人仔太貴喇
邪場就未去過 驚俾人捉

未試過揼咁貴

冇呀 只不過我唔熟路 又費事搵（有車接，棕泉就關口隔離）
我都有試過去d細場 係平d 但我想搵靚女揼....所以淨去左一次

好多間都有車接既...

有d場係揼全身送大堂 咁抵玩d 淨係俾小費就得
如果冇送 續個鐘計 都幾貴下 仲要加一

香港衰深圳好主要原因係香港太多大陸人
而家仲本沒倒置到因為避大陸人番大陸

巴打對骨妹有冇要求？ 皇室d大堂真係

咁其實真係圈子問題，即係階層問題，係層次問題。

揀深圳嘅係為飲飲食食，為價錢。唔係香港差過大陸，而係呢班口腔期要嘅係大陸式娛樂

廿幾歲好人好者唔做運動去揼骨，話同一班朋友玩話香港冇空間但唔想租一個私人空間。

上深圳呀屌你老母 大陸仔咪返去囉

其實深圳好多間都係揼全身送大堂既

一樣有後生有老既，我又唔係要唔正經。
手勢好，好服務就夠啦

大家唔同世界冇得講
我地就玩開d低俗野，比我去遠d都係玩返差唔多既野，吃喝玩樂加女人
再講，你話租個私人空間，同班fd都唔會有咩搞作，你冇可能將返大陸玩開既野搬去果到玩，最後只會變炮房

一句講晒啦
係好玩班支那使唔使落黎香港洗錢

慘到要笑勁人窮刷存在感

狂加鐘咁就梗係貴

Ching 七十年代返去？

笑左 隔條深圳河鼻涕就黑色 港豬個鼻

香港啲閪態度 慘過食屎

美團 快靚正

🥺真心
有錢有假邊個唔想快閃日本🇯🇵

不過搵唔到錢 可能因為冇乜人留港消費

因為佢地落晒嚟拖喼囉